點解男人要暪住現任同前度約見？

好長 希望有人睇
我同男朋友一齊左岩岩好半年了
一齊左之後先知原來佢同前度都未斷聯絡
係同我一齊之前 都有keep住見 仲會一齊扑野
個女人仲要係做雞的 係wechat約好多男人扑野
我男朋友果陣單身 咁又真係冇錯既
但同左我一齊之後 佢ex仲會手機搵佢
有一次佢約左個ex食飯 到前一日先同我講約左朋友食飯
我追問係邊個fd 佢先肯講係ex
我地就嘈交 因為呢次嘈交 佢都應承左唔會再搵ex
如果係ex搵佢先 都會同我講聲
我男朋友亦肯聽我講block晒ex所有野
但個臭雞ex真心癲 有一晚我同男朋友行緊街
佢用133打比我男朋友問佢係邊 做緊咩
於是男朋友同意將個電話pass比我 我就屌鳩隻臭雞唔好再攪我男朋友
呢隻臭雞就短期地消失左

前幾日 我男朋友話約左幾個女仔朋友食飯
佢開晒名 我都知邊幾個黎 咁我沒有半點懷疑話ok冇問題
到果日佢話佢朋友唔得閒 餐飯都係取消左

尋晚我衰 我偷睇我男朋友手機
先發現原來隻臭雞上我男朋友公司搵佢同約佢
原來果餐飯係佢個ex約的....
但我男朋友完全冇同我講過ex上門搵佢
冇講過果餐飯佢ex都係到

於是我就問我男朋友近排有冇野瞞住我
佢冇直接答我 只係話做咩要咁問
我重複問左幾次 佢最後話冇
跟住我就將我偷睇手機既事同佢講
我叫佢解釋下點解要呃我 以上既我都係好平心靜氣咁同佢傾
而佢一句野都冇講 冇反應 只係攪住我繼續訓
跟住我就崩潰 提出分手 佢即刻起身執野走 都係冇講野
我聽住佢執野既聲 好辛苦.....佢寧願分手都唔解釋唔補救
我就衝左出街 佢依然冇打電話同我講d咩
我好唔捨得 點解佢為左隻臭雞可以離開我
跟住我打比佢 同佢傾 佢覺得自己冇錯
佢話當日已經唔記得ex搵過佢 所以冇同我講
Ok我當啦 我當佢真係善忘.....
食飯方面 佢話最後餐飯都取消左 所以冇做d咩對唔住我
佢仲話就算餐飯食到 佢已經作定故仔
諗住同我講出到黎先知ex係到
我果下好無言 佢坦言自己計畫左點呃我
但另一方面覺得佢冇錯 係我小事化大

我可以點做....
本來仲約左今晚食半週年拍拖飯
前排先鼓起勇氣同佢屋企人食第一餐飯

因為坦白咗你都會嬲

佢唔夠愛你

我唔會嬲 但我一定唔會比佢出

嘻嘻 有心結即係又一pair準備分手 開心～

所以你應該問
點解男人要約見前度
問題唔係瞞住現任度

屌個閪駛唔駛經你同意?

你值得更好
唔好浪費時間係佢身上

個男人都唔尊重你
唔洗講咁多大話去同自己兜
感情問題真係一律分手處理
你都係自己都覺得有問題先上連登問

長痛不如短痛啦，大把好男人 何必要作賤自己
信任哩樣野一開始就已經冇左 仲點行落去？
男人係咪要仆街啲先可以留住女人個心？

唔揀A0毒? 完

唔好因為唔捨得而心軟 哩D男人行唔遠㗎sis 襯淨係拍咗半年就好離場啦

因為會有你呢 d 弱智無限包容

樓主唔好心軟 單身好過同啲咁既人一齊啦下話

兩個人既感情 其實無岩同錯 只有重視同輕視既分別
講岩同錯其實根本無意思 就以佢同ex 見面來講 只要佢地無扑野 佢都可以話自己無錯 係朋友食下飯
問題係 佢到底有幾重視同你之間既感情 有幾重視你既感受 所以我覺得 你自己真係走得好走 有d 人真係留得住佢個人 都留唔住佢個心

你似畀人玩緊喎

同左身邊朋友講 佢地都係叫我分手
想睇下有冇d人係有道理地解釋到覺得我男朋友冇問題

我都仆街既 我check佢手機
但唔check自己真係變傻仔...

因為識到呢個男朋友 我先活得比較好
社運後 又失業 身體朋友出事冇野幫到手
自己一個住 成日想死

咁睇你過唔過到自己嗰關
你大可以因為佢曾經對你好好
而接受佢今次既錯誤
你上得黎問 即係你都說服唔到自己
但就算你今次過到關 其實都有刺啦
何必呢???

樓主加油，唔好再放無謂嘅執著係呢啲衰人到

真心唔覺係個男既錯
為ex既事都忍讓左咁久 對你表晒忠心
家下小小事 就提分手
我係佢都心淡啦

你都係想搵人撐你唔好分手姐。。

係無計 佢自己都解釋唔到

又冇話仆唔仆街既 check唔check電話哩家野 大家有共識就ok，都係講個信字既姐 要有野瞞住你嘅 點check都check唔到，更何況佢而家都毫無掩飾咁樣話俾你聽佢係一個仆街

祝你另一半/未來另一半都咁對你

明明樓主先係第三者

佢有話覺得好小事
但的確佢應承左我 唔會再理ex 就算ex主動搵佢要話我知

有一次就會有第二次第三次
就算佢真係無 你都好難信佢
信任真係無咗就無咗

我都覺

本來好俾心機睇 睇到最尾唔小心笑撚咗
搞咁多嘢先拍咗半年 快啲飛撚咗件垃圾搵過件

仲會見 仲扑野

分手啦
留黎無意思

我第二句已經講左
但多謝你聽我講～

同ex 扑野係同我一齊之前既事

唔好分手, 有2個理由:

1) 你男朋友其實有苦衷的,不過我地唔知only
2) 你依d弱能n手西唔好再流出市面害人

餘情未了
分手砲
為左ex 同你分手, 又唔挽留, 其實都唔係好愛你
分啦

係喎sor睇漏一行
止蝕離場識唔識

咁你分得手未呀

我幫你啦
男朋友：食個飯姐 又唔係做啲咩
：再見亦是朋友

1.佢同前度散咗幾耐再同你一齊
2.咩原因分手
3.佢係一個點既人

我諗你知道呢幾條問題嘅答案就可以解決你topic個條問題

你覺得佢係好愛你既咪再繼續lo，
你覺得佢都唔多認真既就慳番自己d時間啦。

分手係我提出先 只係佢冇挽留
最後係電話我有講其實唔想分手
佢話：冇架喇

點解唔係你男朋友比個理由你 係你幫佢諗？
佢已經做到咁仲有咩值得你留低？
醒未？係咪真係要等到你親眼睇到佢地扑野你個心先傷得透

1. 一年 但果一年佢地keep住見同扑野
我地今年5月一齊 以我所知佢地3月仲有見
2. 佢ex提出 話要去外國 當然冇去到啦
3. 唔知

On9
食屎啦你

睇過 佢手機之前冇del扑野片

咁都忍得 屎都食得架啦喎

咁佢都講到明冇架喇
你仲想係依個人身上得到啲咩呢

你自己話分, 人o地執o野走你就嘈

莫講話前度呢樣野
只要係一啲已經知你地拍緊拖但仍然會同bf玩得好close嘅女仔都真係夠討厭
我以前拍親拖都係衰係呢啲位
緊有一個女仔係會好無分寸/完全睇得出係有目的咁同你另一半玩
其實自己都諗住成熟啲大量啲唔好去介意呢啲嘢
但係個心唔舒服就係唔舒服
同另一半講完一次以為會好啲 其實唔會
之後再一次發生嘅時候
男人嘅金句就會出現
“佢主動咋喎 我又無揾佢 點解我有問題？”
呢個就係每一次秒着嘅位
男人嘅角度會覺得自己唔係主動嗰個就OK
但係女仔嘅角度係覺得點解你唔去拒絕唔去避免？
人哋搵嘅時候 可以Hea佢推佢可以已讀佢
到咗三番四次咁嘈同一樣嘢嘅時候
男人就會覺得你點解咁敏感咁唔講道理
然後內心就會默默地覺得同嗰個女仔相處得好舒服好自然無責任係身
你就會好自然咁被比下去
佢就會覺得同你相處係一種壓力
但係同個女仔相處係一種放鬆
到最後就發現自己明明冇做錯但係就被分手
所以而家真係唔會再咁介意佢出邊有咩女仔搵佢
要走嘅留唔住
樓主你要識得營造危機感俾佢
唔可以俾佢有一種你離唔開佢嘅感覺
加油啦 共勉之

本身都已經唔重視同你之間既感情同埋你既感受 如果咁都忍得再一齊返 你真係成世預左賤過地底泥

想識樓豬 咁易呃

1. 咁同冇散有咩分別 只係叫做冇左個名份 但仲係有見有交流
2. 咁明顯啦 餘情未了
3. 你中意佢 但唔知佢係一個點既人？

問題都幫你諗曬 其實你自己應該好清楚

完全唔介意
吓吓起晒鋼 點行落去
究竟你地係對手定係情侶

係帽既 點都帽架啦
唔係ex都會有第二個

樓主條仔仆街係一回事 但就唔好拉埋啲女人呷醋野黎講
你可以話男人覺得好多野唔覺有問題
但女人同時都係好易將好多野發到好大
你講果啲野可能係行山比隻手個女仔拉佢上去之後扶一扶
女人都可以覺得好close 人地做得best fd呀
感情隨時都深厚過你啦 邊有可能要求人地hea覆
做fd做左好多年都拍唔成拖的話就咪驚啦

分啦屌 一齊咁耐嘈足咁耐 有咩意思🍊

睇到最後 如果嗰餐佢同到隻臭雞食飯 仲疊埋心水食完作個故仔呃你 到你發現之後攤出黎講都唔肯解釋 扮哂無事發生過咁

隻臭雞點睇都重要過你啦

但而家係佢連應承你嘅嘢都無做到
同佢話覺得小事，你覺得唔係
如果樓主唔會心軟，我一向唔分手之後偷食
之後發現咗同返佢講你搵前度都好小事，我都唔覺得偷食係好大件事

感建分

唔緊要啦咪繼續同個賤男一齊唔hurt到你最盡你都係唔肯醒㗎啦反正無論旁觀者點勸點講都唔及你心入面隻二五仔引你撲返去條pk 仔到俾佢撚雀咁撚然後又狠狠地跣你一鑊轟轟烈烈再喊到死去活來㗎啦

關男人乜撚野事
女人唔撚會?

如果係care你
就算你唔講 佢都應該識同女仔保持距離
但佢冇，仲呃你
佢從一開始就冇在乎過你
點解仲要求返佢係埋一齊
睇下你講分手佢都好似冇任何感覺就知

佢下一條女都會話返你係雞

因為佢當你先係雞
個ex先係正印囉

刺激囉

如果夠愛一個人，現任介意嘅話，應該係唔再見面，而唔係暪住見面

但佢明知你介意，都要暪住你去見面嘅話，佢愛自己多過愛你。

抵你死 成日懷疑自己男朋友 你呢種人冇人要就岩岩好

走啦 佢臭鳩黎

如果男朋友有尊重過佢
樓主就唔使咁

半年都已經冇信任
點行埋果半世
咪玩啦

啲人同佢價值觀係一樣嘅，咪覺得無問題囉
所以最緊要你自己點諗呢

邊有唔尊重佢 反而係樓主成隻癲雞咁 嘈交嘈到執野走 抵你男朋友唔追返你

男人你自己揀唔滿意咪分手

分左手仲可以keep住扑野
為左愛定係為左屌閪

姐係你覺得瞞住現任同前度見面冇問題？

樓主男友從來都唔覺得自己有錯
一路都覺得好少事
佢之所以答應你唔揾EX都係想氹返你先/等你唔好再嬲
一樣佢自己都唔覺得錯既嘢佢咪會繼續做囉
同埋佢先可以咁坦誠同你講諗住瞞住你就算
可以話你地事情輕重觀念上有分歧
睇你自己接唔接受到

係咪仲有嘢未問

部iPhone先達有得整

佢係認真愛我的
但幾次嘈交比我既感覺都係佢唔可以冇左ex
明明佢地已經唔friend
但只要條女出得聲 做得主動
我男朋友都會接受

人地男朋友都話撚左佢地冇野 仲要係佢個ex主動上佢公司搵佢 佢禮貌性咁見一見 唔通當住咁多同事落佢面叫佢唔好再上黎？
食飯就一大班朋友咁食 你覺得咁會出到咩古惑？
男人都係想大家好黎好去 唔好分左手一定要變成仇人 女人好多時都唔識大體 小氣到死 仲要主動講分手 咁只能夠講抵撚死冇得怨人 我知最後條女一定賴鳩佢個ex搞佢地分手 但係個事實係自己on9

有幾認真先。

想佢挽回 同埋為我介左個ex

搞野係同樓主一齊之前 有咩問題？

講得好好 save左喺電話提自己

挽你老未咩,真係咩人痴咩人
睇死你條仔都係不學無術啲爛臭mk

點介免費雞喎

你睇多一次啦 我就唔信一齊左冇搵佢扑野啦

果d女仔真係好撚仆街 死臭雞
我已經警告佢唔好再介入我地 死都唔肯消失
電話打唔通都諗到親自去我男朋友公司搵佢
我真係吹佢液唔漲 ～

話說 有一晚我跟我男朋友出去飲酒
又係勁多女仔朋友 其中一個係我男朋友bf
我男朋友坐左係我同佢中間
佢攬住佢fd又掃佢大脾

me

其實有無諗過現任先係免費雞

可能2個都係

好想離開這個家

我認我癲撚左

就算係 我都覺得污糟唔得？

一齊半年已經咁樣，
比你周到都冇悔意
早走早著啦
使乜咁卑微都追番佢，分明係佢既錯

點解男人覺得搵返ex冇錯？
唉真係要接受唔係話完全唔得 最少都睇人啦
佢個ex係雞黎 唔三唔四 成日撩人扑野
以前同我男朋友拍拖果陣出去做ptgf
唔排除佢宜家閪痕 人地拍緊拖都要攪人

你男朋友都係鴨黎啫
乜都話個ex唔啱,係啦你男朋友好唔情願擺碌鳩入ex個西啊~

識左好耐果啲我緊係吾會介意啦
因為要一齊嘅早一齊左
對男友嘅交友圈唔會干涉
好似你咁講 人哋嘅感情更加深厚
我當然明白 亦都唔會迫另一半去係我同佢嘅朋友之間二選一
只係講緊一啲同你另一半相處得太過親密嘅異性
如果真係溝通完都冇變過嘅話
只能夠隨緣 亦唔需要去大吵大鬧
隨時做定走嘅心理準備
咁樣係一個人保護自己最好嘅方法
不論男女

同埋你講到一點話女人好容易將啲嘢用放大鏡放大左誇張左
呢樣野都係base on佢對件事冇足夠嘅了解
佢亦冇另一半咁理解嗰個接觸佢嘅女人
當你覺得唔想煩而懶得去解釋
又淨係講啲“我哋朋友嚟㗎咋”呢啲野去敷衍
只不過係創造更加多嘅想像空間俾個女仔
你知㗎啦 一個女人或者隔多幾個女人一齊傾嘅時候
就真係會越講越大越講越衰㗎喇
所以都係果句
無論男定女方都要係呢件事上面有足夠嘅溝通
講到明明白白比大家聽
先至解到個心結

分手啦 咁樣落去你只會受更多苦

以前成日聽女仔fd 訴苦，我都有俾下意見，隔幾次都廢撚事再出聲
自己係都要中返埋去d 賤人度，一個係咁，兩個係咁
之後又問點好點算，好鐘意唔想分手
收皮啦，你地犯賤咋，同賤人一齊咪襯晒囉

諗起都老尷 佢公司d人都知我既存在
見到個ex踩上門一定係後後笑鳩我冇用
係唔鍾意佢個臭雞ex呀 佢係到就係唔得
反正唔識拒絕既係我男朋友
同埋我認真係on9..

平時相處feel到佢好愛我好就我

過來人話你聽
睇佢俾你踢爆之後嘅言行
你放棄佢啦
因為佢已經放棄咗你同呢段感情

咁又點？
佢愛你 但佢好明顯更愛佢個ex

一齊住 分手佢執嘢走 即係間屋本身係你嘅？前女友又念念不忘佢嘅肉體

睇嚟樓豬男朋友好靚仔？

笑左

間屋係我的 我唔想再返去住了

終於唔係屌人老母

係咪好靚仔？

到你變成前度你咪明

係 唔係反問一句姐係你唔夠信我就當冇野發生

唔算掛 正常樣

我有四個ex 全部都斷晒聯絡

又關男人咩事

半週年...一齊半年已經要講大話
行到幾耐？

唔好分呀

你而家同佢都係食飯同扑野
你分手後 你做佢ex
都可以同佢食飯扑野

分唔分手真係咁重要？有咩分別？

感情係冇分對錯，佢同前度見面，而且暪住你，你就要接受，因為佢就係一個咁嘅人，你係愛佢就要接受，若然你接受唔到強行改變佢，你就已經唔再愛佢，你只係想要一個可以聽你指揮嘅傀儡
btw 佢前度都係呢種人

我係你條女都心淡

佢係認真愛你 但愛佢個ex多啲咁囉

佢而家咪介咗你跟住挽回個ex

所以而家咪同你分咗先 再搵個ex 咁咪冇錯囉 你見佢冇挽回就知邊個重要啲啦 係愛你嘅話就唔會咁 咪傻啦

尾二果句 佢有類似講過

飛啦

潮文黎？

你係男定女？

我都唔明啲男人點解要咁你想同個ex 一齊就咪move on 搵人拍拖 點解要搞到撚肉酸 你想同啲臭雞一齊咪光明正大一齊囉 思思縮縮又唔肯解釋 on9

弱撚過閪

戇撚尻 平時緊撚係要愛你同就你la 必須嫁wo
即係你會同個平時會打柒你ge男人一齊？
醒下la

講得好岩架
我ex都話自己無錯
同個女仔食餐飯姐
但之後呢個就係佢下一個女朋友喇
你覺得佢有無錯？
係未係好對你唔住 但一定唔會無野囉
佢唔愛你了，更加要愛惜自己，何必作賤自己？

半週年係拍拖飯係咩事
週年就週年
半年就半年

其實我就係佢快啲接我返屋企

On99

幾搞笑

比我知道你係邊個就知味道

建議樓豬揾過個唔咸濕/陽痿嘅男人

可能真係關事 可能佢都好介意我沒有性欲

屌 第1個點勁似我男朋友同佢個ex

祝你好運 唔好婆婆媽媽

愛自己多啲冇問題喎

咁都要問
你自己選擇同個淫賤mk 一齊

想知果個ex真係做雞定咩

分手啦，正常好好地地做咩要見前度
一定係想撻番著啦
唔係番埋一齊都好分分鐘變炮友

Ptgf 有扑野果隻

咁你諗下
成日有人想請你食一餐出面做緊$1xxx一餐既飯 你擋得幾多次

係你男朋友眼中你既多疑>人地既污穢
考慮下應該點對下個啦

半週年

岩岩買左份小禮物同會合左佢 宜家等緊枱
完全冇講過野
食完飯 應該要點.....

留翻啲錢夾錢買生日禮物好過

屌 on撚9公司

正常男人都會咁做
有咩好得過有件有感情又經歷又砌得又唔使負責任嘅sp？
如果世界上有男人無同前度來往
原因只有一個
就係佢前度唔肯同佢來往

想食野味…

左擁右抱，䀆享齊人之福

咁我信佢地唔會扑野既
但就可能會言語上flirt/身體接觸
就算冇 我始終都唔想佢地見

我無咁做，信我

咁你又唔好講得咁死

我前度派帽俾我，回頭我都唔屌啦？
你以為免費雞真係咁好食咩
分分鐘玩爛咗仲有毒…

呃住你約ex已經係無尊重過你，好在佢無求你比次機會，因為之後佢地都唔會斷到
唔好留戀喇，依家係心痛係唔捨得，第時你就會知道真係愛你嘅人係唔會咁對你

食完飯未？

又到聖誕 又到聖誕

食完 我話返去了 問佢去邊 佢話返屋企
宜家跟我返緊去 但都係冇講野......

我都攰了 也老了
如果今次都行唔到落去
應該唔會再掂愛情

我都想一齊過聖誕

扮唔記得就緊了
不過我都廢事同佢嗌落去
反正佢最少有兩樣野真係呃左我
搵多樣 佢都係唔認錯 然後繼續話我小事化大搵交嗌

信任破壞咗就冇 好難100%再信人 ,對方會因為你唔疑神疑鬼 覺得你好煩同嫌棄你。其實對方係在意你就唔會令你傷心 唔好自欺欺人

上次又咪咁講

真心明白樓主你唔捨得，但佢根本唔夠愛你。明明係佢講大話，你捉到佢，佢仲可以咁對你，你提出分手係正確的，唔洗後悔。

好明顯佢已經放棄咗你，雖然提出分手係你，但一直想挽留感情既都只係得你……依個人就算曾經對你幾好，去到盡頭就會露出真面目，佢可以對你好絕。

通常都係 你同佢傾，佢唔覺自己有問題。你再嘈，佢就覺得係你問題，唔體諒佢。簡單黎講，就係價值觀唔同，大家唔太夾，而對方並唔想認真思考 同你去磨合。 所以樓主係時候放低佢。
認真講，唔好為咗半年感情，而繼續揀個錯既人 ，繼續浪費自己時間。因為拍多幾年仲係會 嘈一樣既野。 真 ，到時再提分手 仲辛苦自己。

估唔到你係冰個
真係唔想拍喇 或者真係我太高要求

唔計搵ex 佢係我遇到最好既男朋友
我唔想自己錯過
我覺得冇下一個了

以前嘈交我成日唔出聲 唔講自己諗法
我比佢話完 我肯改
近呢幾次都係我主動搵佢傾
跟住佢就話我唔明佢 唔想傾 傾黎冇用 解決唔到